[學術討論]如果把燒梗唧TG用湯壼裝住, 可唔可以把毒氣保留, 然後變成武器?

[學術討論]如果把燒梗唧TG用湯壼裝住, 可唔可以把毒氣保留, 然後變成武器?

冇可能 完

你個壺會受壓自爆

比較有可能嘅,
係將燒完嘅強殼餵狗屋水缸, 等狗仔狗女食返晒